{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Shirter/GM0023091847201/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Kenneth Shirt - Stripe Grey"
    },
    "text": "Shirterはカジュアルなシャツブランドで、メーカーはshirterです。 今回ご紹介する商品はFW23 / QX3X64SH12です。 このシャツはゆったりとしたフィット感を持っており、表面はJAPAN FABRICで製作されています。 これにより、シャツの質感がとてもきれいできれいに感じられます。 この商品は四季を通じて着用できる厚みがあり、カジュアルなデイリールックとして着るのに適しています。 また、適度なシルエットを演出して快適でゆったりとした印象を与え、左胸にはパッチポケットがあります。 このシャツには螺鈿ボタンが使われていておしゃれさを増しています。 素材は表地なら100%で、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水にあまり長く浸したりすると、製品が損傷する可能性があるので気をつけてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 最後に、機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 そして摩擦によってほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドはShirterです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツはJAPAN FABRICで作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは四季を通じて着用できますか？",
            "answer": "はい、このシャツは四季を通じて着用できる厚みがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツは適度なシルエットを演出して快適でゆったりとした印象を与え、左胸にはパッチポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの機械乾燥は可能ですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は100%の表地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 398
    }
}